圍狗屋係撚狗唔係比狗撚

隔區食左幾晚糖水想講三樣野

首先唔好比佢激親
唔好話「笑乜撚野」「講乜啊你」
因為我地係唔需要比反應佢地
比狗所做既任何野挑動到自己 即係比人撚緊
人地講句曱甴就扯火？ 佢地聽到黑警 狗已經麻木哂
我地講既要更深入 更賤 更侮辱
包括講到佢身邊既親友
可以講下佢個仔
未有仔？會唔會小產啊？
未結婚？娶個警嫂比我屌啊
未有女朋友？遲一日溝女 條女就比人屌多日架喇

然後請警覺性高D
班狗已經唔會係你面前集結 亦唔會坐狗車
而係幾條街外慢慢分散準備
好容易就包抄到
街坊人裝都唔夠 唔會打狗
你要肯定自己有路走
睇唔到轉角位有冇人＝走唔到

最後請唔好玩死一個位
前一晚就係到清場
係啊有人話上一晚好醒走得到
問題係狗已經知道你地點走啊
但大家無諗過同一條路有狗包抄點算
擺幾隻狗你已經無得郁
如果班狗真係咁on9同一個位都比你走到幾晚 我地嬴撚左
事實上班狗有指揮有部處係唔會咁on9
我老母睇完google map唔洗五分鐘都諗到點包抄

圍狗屋本身已經好危險
我地無大台
屌緊狗又懶睇哨兵
有人話有狗要走又比人屌
知唔知自己安全先係最重要
衰左入去我地就少個手足 下次真係上戰場就少個幫手

圍狗屋真係送頭
圍下其他地方

經過今晚我覺得可以停一停
反正831就係戲肉

只係點都有班街坊想繼續屌狗
唯有要做既野就係希望大家屌得有計劃D
加上第一點 唔好比狗挑引到其實真係好重要
太激動遇到狗有機會反應唔切

推

幫你推！